萬能俠二號後繼機大家鐘意邊部多d?

Mazin Emperor G 鐘意呢隻請比正評

Great Mazinkaiser 鐘意呢隻請比負評

想問好耐
之前變到拳頭果部萬能俠係咪同而家呢套冇任何關係

皇帝G雖然為隻GAME特登整出黎唔算係正統後繼機,但係比起GREAT帝皇黎講,算係有心思同大膽既設計,個斗篷真係一絕 ,GREAT帝皇可能為左要似番帝皇,感覺真係除左後面對翼唔同之外真係冇乜唔同

咁一開始帝皇都係機戰原創先既

マジンカイザー地位起好多老玩家心目中高過之後個D
正唔正統真係邊撚個得閒理

平行世界

呢樣就係重點
雖然グレートマジンカイザー設計上效貼近帝王
但帝皇G同帝皇一樣機戰出身
而帝皇G所有招式名都明顯有參考過帝皇黎改

呢次可能又世界大戰

帝王G d招好撚型
Btw唔講真係唔知原來Mazinkaiser係機戰出先

其實唔睇對翼分唔到兩部
打和啦super

帝王G出多幾集機戰應該可以取代 Great Kaiser

最初出現喺機戰F完結編
話係鐵甲受真三一既三一射線影響而演變出黎

之後ALPHA開始就改為兜十藏整出黎

變拳頭好正 可惜間野執左無第二季

首主題曲先正